pthread_setspecific called
  key   : 3
  value : 0x77c350002710
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 4
  value : 0x77c3655fbc80
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655e5c00
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655e5c01
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 4
  value : 0x77c3655fb900
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655d3e01
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 4
  value : 0x77c3655fb580
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655cbe01
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 4
  value : 0x77c3655fb200
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 4
  value : 0x77c3655fae80
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655c3e01
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 4
  value : 0x77c3655fa780
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 4
  value : 0x77c3655fa400
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655bbe01
pthread_setspecific called
  key   : 4
  value : 0x77c3655fa080
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 4
  value : 0x77c3655f9d00
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655abe01
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655b3e01
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655a3e01
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 4
  value : 0x77c3655f9980
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 4
  value : 0x77c3655fab00
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c36559be01
pthread_setspecific called
  key   : 4
  value : 0x77c3655f8800
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 4
  value : 0x77c3655f9600
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 3
  value : 0x77c330001110
pthread_setspecific called
  key   : 4
  value : 0x77c3655f9280
pthread_setspecific called
  key   : 3
  value : 0x77c354001350
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c365593e01
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 3
  value : 0x77c328000de0
pthread_setspecific called
  key   : 3
  value : 0x77c334000de0
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 4
  value : 0x77c3655f8f00
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 3
  value : 0x77c348001350
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c36557be01
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c365583e01
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c36558be01
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 4
  value : 0x77c3655f8b80
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c365573e01
pthread_setspecific called
  key   : 3
  value : 0x77c320000e40
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c36556be01
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c365563e01
pthread_setspecific called
  key   : 3
  value : 0x77c324000e40
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 3
  value : 0x77c32c000de0
pthread_setspecific called
  key   : 3
  value : 0x77c33c001350
pthread_setspecific called
  key   : 3
  value : 0x77c31c000e40
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 3
  value : 0x77c340001350
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 3
  value : 0x77c338001350
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 3
  value : 0x77c34c001350
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 3
  value : 0x77c310000e40
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 3
  value : 0x77c318000e40
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655e5c00
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655e5c01
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655e5c00
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655e5c01
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655e5c00
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655e5c01
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655e5c00
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655e5c01
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655e5c00
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655e5c01
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655e5c00
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655e5c01
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655e5c00
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655e5c01
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655e5c00
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655e5c01
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655e5c00
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655e5c01
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655e5c00
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655e5c01
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655e5c00
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655e5c01
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655e5c00
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655e5c01
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655e5c00
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655e5c01
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655e5c00
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655e5c01
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655e5c00
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655e5c01
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655e5c00
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655e5c01
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655e5c00
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655e5c01
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655e5c00
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655e5c01
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655e5c00
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655e5c01
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655e5c00
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655e5c01
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655e5c00
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655e5c01
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655e5c00
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : 0x77c3655e5c00
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : (nil)
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 4
  value : (nil)
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : (nil)
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 4
  value : (nil)
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : (nil)
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : (nil)
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 4
  value : (nil)
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : (nil)
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 4
  value : (nil)
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 4
  value : (nil)
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : (nil)
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : (nil)
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 4
  value : (nil)
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 4
  value : (nil)
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : (nil)
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : (nil)
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 4
  value : (nil)
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : (nil)
pthread_setspecific called
  key   : 4
  value : (nil)
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : (nil)
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : (nil)
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 4
  value : (nil)
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : (nil)
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : (nil)
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 4
  value : (nil)
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 4
  value : (nil)
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : (nil)
pthread_setspecific called
  key   : 2
  value : (nil)
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 4
  value : (nil)
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 4
  value : (nil)
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 4
  value : (nil)
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
pthread_setspecific called
  key   : 4
  value : (nil)
  return : 0
  result : TLS value set successfully
-----------------------------
